HI 淡雞 （1364）

咁都中1001

止蝕只係儒夫行為！

屌你搶口到
熊二反彈嚟

姆姆巴夠鐘餵奶喇

我有點怕 我今日做左熊友仲要過夜

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

無買契媽彈咁快 on9架

冇加到倉

雞

今晚 羊左一幻到

沖個涼返黎tsla跌12%變1.2%

有冇醒目仔301call左

屌 唔到301呀

屌你唔叫....

可摸耳沖多次涼....變升12%

契媽...

低位升返10%
重輸緊10%

你再嗌呢
就連特價都冇埋

134 望到而家

好姨點睇tmr

有冇弱智仔307call左?
我係

明明記得你叫305call

我諗大家都無話可說啦

升番晒

熊軍 一個po就翻天覆地

305 小隊

3次試301底 可能今次穿上

美股羊緊12 k 港紙

大芋

是你弱智得不肯去call 選擇去做淡
牛三那格局都忘記了嗎

34000
係就好
我大貓可以跟大市上60

日日都見你然

tsla 幫唔少蝕本貨

張305 call 仲夾緊

瘋了瘋了 全都瘋了

死得人多

屌你 劑劑都見你同amumu 羊
捉你兩個驗尿

羊親都見到佢兩個

美女正股倉不嬲一路羊緊，係今日先有位加貨

今年一定破頂 年尾返來鞭我屍

成日洗劫我同奈b

RLX 開車喇

真

感動震哂班傻散走

鳩估聽日又玩多次千點波波 300-308

聽日直上310

你有profit 坐

應該上下洗夠錢 差不多係時候爆上去

得一張call 如何部署

加多幾張

回緊喎

手足們
我頂唔順喇
訓

可摸耳聽朝起身畀我見到輸個10%變返正數

隊長, 點算
得你番過家鄉咋

快d插轉跌勢引個股出黎啦

正股黎 首領唔岩你

我都想羊一幻

唔彈一彈吸引下散戶點樣收割
信念

玩我咩 你下下十幾幻

唔扮跌點吸貨
信念

似

怕仲有一震
加到1/3倉位先
再震就加到2/3
再震all in 等 China Joe救市

今日最多輸萬2

退出股市啦 奈b
你一直call 我地淆軍點羊
可摸耳反手做淡雞救救好友

買咩都夾
好難玩

有仔仔無限錢錢
不如買正股算啦
好似你工傷咁 SH 坐一坐實羊

每次一有倉位個頭就會好痛
每一秒都想mon住咁
係咪已經中咗毒

正常嫁
無錢溝係咁

滅世大棍升

升係邊

講緊得一張細期都係咁

VIX

天台棍落IFC地底

又跌早知唔玩

早知305斬左佢啦

30496put緊

贏緊都喊

又夾
點解好似點玩都輸咁

hsi夜期好硬 升番303

棍來棍往

包包講左D乜
講完重插得深左

新手想學野
恆指個圖係31000到出左Engulfing Candle
同一時間恆科已經跌穿20天線
其實大勢黎講係咪應該跌市呢

早兩日輸到仆晒街 想學野

最簡單既穿頭破腳 17/18號做左出黎
其實期指舞上舞落從來都係有錢個班話事
個市宜家一日來回700 800點, 拎閒錢玩下算啦

咁如果要想炒波幅既話 有冇咩指標可以學下

升番晒即刻無晒人尋晚個熊trap究竟困住左幾多追沽既人

納dee 都重係跌其實

都係唔做淡雞，廢事輸多截

坦佳訓完教好起身啦

訓前：聽日穿30000開市見
訓醒：升乜鳩呀又

奈b 唔洗擔心

淡友日常任務：做佳（0/1）

奈b係止左蝕 爆升緊

圖表咪用錢堆積出黎

跟足圖表玩會豬到懷疑人生

今日有選擇困難症 唔知上咩車好

吉吉算

淡友每月任務：一個月內鳩叫15次以上（1/15）

我既30700 call,準備又賺錢

屌你老咪，圖乜能野圖，跟呢度既post最賺錢，今日開市不問價掃貨，SH做好人就WIN

ching 冷靜d

不要gel頭 call牛會掉下來

牛熊比 7:3
312長熊柱

今日升千啦

吉吉買d正股啦 驚閪咩

入市好時機

大家唔洗驚 而家只係牛一去牛二既過渡

計我話 同奶清對邊 / 跟首領 已經可以睇定樓

3幻大芋牛 3幻1千2大芋熊

3幻1放牛買熊
3幻零2 放熊買牛
大芋fat fat

大家準備好今日一千點波幅未

如果我都跟左首領呢

唔係架 都仲有革蛇

都係你對家為先

來回穿插走三角形 直到你地其中一個投降

牛市調整
唔跌點升

大家咁話

尋晚低位買左好多美股

呢個世界咁多錢，點會仲跌市，我昨日都追話30100變左歷史，以後唔會再見

same

入返少少put先
短期應該仲有得跌

岩岩打比雷總 佢話會整火箭 飛機

仲想升
真係牛B 死

今次會破31000啦掛

無壞消息
美股調整完畢
今日破31183 繼續向年中高位34000進發

期307淡雞乜野心情

700 eat !!!!!!
Yeah !!!!!

RICH

314

尋晚30150 而家30750 撚狗撚到

由賺500點變輸100點
好彩得1張細

Fatfat la

熊二反彈大力到

坦佳做左日常未？

淡友已成淡雞。

等陣財政預算案又會踢多幾腳上去
今日破硬新高

等陣就轉燈啦
相信國家唔怕!

呢幾日個痴撚線
30991>300XX >30937>30080?> now

一晚301到307
我諗大家都無話可說啦?

再下個pt係再挑戰3幻

給我一個理由暴跌～～
那麼牛的股市～

呢排日日都600-1000點波幅, 買得大真係會心臟病發

返到家鄉未

印象中每次正苦公佈 多數個市都跌

如果今次都衝上唔到31000 就第3次沖頂
周269沖左3次先沖到果次一樣

兩點半公布？

買定本地航運消費內需股我諗實冇死

再過多個月就破頂

11點

呢兩日要做期結個價 應該都係303-308上落

沙沙 Cx 翠華 太興

54471
幸運牛
買2次賺足2次

美國冇事啦 今日繼續牛牛牛

特價牛時段展開

轉燈

0293 6.2入咗

好耐啦上年年中？

傻牛滅殺

特價牛

返啦 咁都唔返我點玩

今次未必
都放哂風今年食屎

一個月前

chok撚到....
頂住呀.jpg

005閪冧未

700日日都係比老散買爆

有冇人暈船浪 我搖到就中風

我諗連樓下洗廁所個阿婆都知, 但個市就係唔跌呀你都吹佢唔漲
一跌就放風放水或者吹水話會繼續寬鬆, 想大跌不如等佢大插果野加下好倉博反彈上去好過啦

大媽閪水多
走貨大芋笑呵呵

好彩琴日冇cut

今日大行買
準備850

趺到落301有冇中風既感覺

特價已完, 傻熊準備上刑場

真係嚇死

咩料 一棍100

CHOK到 覺得買邊邊都夾到仆街

好似好刺激 唔得閒睇 唔上車住

ok既 200點抽上抽落啫

頂背馳係邊到？

升返喇 無事喇

對唔住我垃圾
食少50點

認真mode, 呢幾日都唔會有突破，因為期結近了

港股無呀

有賺就ok la

又100

今日分分鐘磨左306玩足全日

750ATE... 本身想830
TAI PO 想跟你學野教下我點睇
TG 教學我同奈B 啦

酒啊 淡佳打到黎啦

好想CALL 返有冇制止我?

DJI 差100點又破頂
Nasdaq 調整左8%
HSI 跌4%都無

QQ又搞乜

仆街 跌又跌 升又跌

今日燈掣市 熄app打吓機算啦

快D制止我CALL就忍唔到

正股驚西咩

call 啦，今日高位，明日低位

同唔同意 今年HSI破頂

有冇打探左奈b call左未

同佢差唔多CALL 我750ATE佢未走

301 - 308 有5次輪迴 3500點

等多次301

Call 2張 put 1張
驚佢玩野

妓指玩撚夠未

今日又輸錢 撚狗市唔識玩

咁快跌乜鳩

係閪冧啊

期結啦，30600為界，跌200 call 升200點put

施政報告?

Set 480 buy in sin

吹BB
咁都有得跌

吉吉算 俾狗玩 好彩尋晚無斬
夾450點倒羊150點

聽日期結仲玩即月期？

Dt only ja
U are right
I changed
395 + 1 mar 2021

牛b

死了

快手跌

你D QQ牛清曬未

今朝無走牛而家含哂

Q牛加倉

30460牛左如何不失霸氣

一底低過一底

等財政預算都唔駛跌成咁呀....

奈b 止左賺未

有冇手足中哂五巴掌

我講賺

好耐冇見過綠色 我係咪有色盲?

真是牛b

見你未走, 我又無走
要倒輸啦

相信大家都無野好講

輸到中風個嘴仔都丕撚左

仲係305 +1?

差唔多306呀

屌你又係爺閪搞事

做咩腳B走 你唔跟佢走

屌你老母仲未見底仆街比佢陰撚左

800 Q call輪 9月28到期
岩岩先加倉黎

轉燈未呀

feel到大戶好辛苦咁頂
屌你老母北水一返到黎就個個輸到喊哂口

轉咗紅燈

佢想追多D 丫嘛我不嬲早止蝕/ 早落車
出撚晒名

qq700$血肉長城？

屌做一陣野又插2百幾, 好想止左佢算撚數屌佢

其實係咪大家對北水期望太高 當人ON9 ATMX歷史高位都高追

好彩尋日放晒啲外賣仔call
但係3033都輸到喊

過完年返黎好似無好過

屌你個閪美女賺返黎既又送左比港女洗

3033 好耐無玩...
買果陣仲係5.X 定唔記得4.X

V返上去啦

啱呀QQ都死就真係抵輸

越跌越多既喂

熊軍手足今日要攞返曬尋日失去嘅嘢

仆街同沈大師一樣睇法

又有加密提示，好興奮

呢個位差唔多喇～反彈

跌市神話六哥
一跌高出現 升就721

走左好耐la

388 做乜9

你唔岩啦... 我地mon 你位走架想

我307 走左

唔玩啦
比返啲錢我呀

做緊野

係既係既

一玩港女又仆街

不過你老昧，今朝比人斬左半張期

走左唔叫,又唔講

26250 +1

原來個個都307走

303call都要輸錢

係時候加call

呢下唔跟

又冇底咁

仆街 QQ崩盤

恭喜斬得

尋日lunch高位嬲尻開張-1
放到今日

我再講，295至292見
到時買貨

今日有冇人賭J穿三萬

100+ 1
Total + 2

尋晚無食都屈機啦

301再call 你老母 夠膽彈多次上309

十1

今日個市真係要極度反人格先羸到

打撚錯哂，30250 至岩

痴撚線做乜鳩突然直插多幾百

仲26幾個月啦醉巴

26250
有神快拜

set 定3 幻cow 多張

你點呀

如果今日咁都收陽燭真係用紅毛泥封屎眼

淡友要有強大心臟

又到左賭錢時候

希望多D人睇到，可以參考下，佛心

斬撚左啦屌佢老母, 尋晚明明話升上去會平倉, 今朝有機會都係無走到

鳩蛇呢隻今日唔死 聽日都要死

現貨穿3幻止蝕走
打暈自己先

鳩蛇好撚大心臟

cls 一 call 即跌100, 天都不愛我

大大力彈緊

67410不死牛

羊緊幾K好勁

301 +左既朋友又執錢

今朝俾佢呃走左隻過夜熊
100手

準備v啦

好想捉醉B 去驗尿....CLS

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

美帝大奇蹟日!!??
我地HSI/A股一樣得!

鳩蛇醉B

派錢咁派 30150 加完 已經30350

有冇叻仔call 左

而家再call都未遲

跟你鳩蛇 入左下月call

上番307未

無...細膽+無晒PROFIT 打底
霸氣盡失

Profit盡失 做乜都淆

我正想上呢架車

做咗壞人
有冇人一齊食兩支煙

係
做咩都畏首畏尾
佢地有PROFIT 溝+坐
得一張玩JJ

差多一腳 就應該到底

dls 又free fall

原來係你

撚狗咁撚無PROFIT 同埋身手點跟呀
你兩樣都有祝你羊多D

唔係講笑 真係下下都彈高熊咁

呢下真係100分
本身我都以為佢真係彈止左張-1

死貓彈完直插新DL

3萬牛死得未?

幾秒就俾人打左

加股票印花税

屌你老母
再入又陰9我

收手先 唔識玩

dl 29989

一分鐘衝100點on9

佢敢

唔玩了 屌你老母北水比狗屌

點解唔敢

有鴨知加印花税

唔係3幻COW咩

打完3幻牛就升....撚狗

彈一彈再插落去炸

3 幻又cow 左 張

勁撚到

一穿3萬一堆電腦盤買返上去

仲有隻29800

set 305 平哂

投降
走左

吹撚到加印花稅

入左手qq 正股

落地獄啦

on9 加乜撚印花稅呀

魚魚羊幾多呀

豬到瀨屎

十一點freefall時間

究竟跌乜？

人哋鮑叔就救市
我哋波叔就推冧個市都

美股跌三日 港股一日升番兩日跌幅 真係唔洗還咩

痴線彈一彈就一大堆沽盤扔出黎

加倉好機會

dls qq

假彈閪冧

比返d錢錢我呀

好彩吉吉

隻牛死左

唔玩la

好彩冇trade
牙波越講越跌

屌你老母波叔一講野就跌

stop loss @3幻

熊軍戰勝歸來 集氣千跌

好琴日美股feel

屌就黎千跌啦仆街

dllm 牙波

熊熊哈

trade plan, 啪啪啪

屌米見唔見到26

穿3幻 又豬了

D熊升左100格

屌你老波 亂港份子搞亂個市

波狗 收嗲啦

謝sir點睇

被上天選中的傻牛

dllm 嚇我唔到

post 名，好唔老黎

加印花稅威力SS級咁大

小注牛牛先

一下600點

連你都止...真千跌啦

下個post名不如改 HI 牛雞

diu 嘔返1000點返黎

幫你試準緊，唔好令fans們失望

冇變

DH計已經係啦

QQ 680應該有support

應該跌完啦掛, 唔會仲有更壞既野要宣佈啦掛

崩盤既威力下 QQ都沒法擋

似仲有一棍

啲血回極都回唔撚到

你都唔好令淡友失望
成日潛水 淡友心慌慌呀

上到熱門

未拎到果5000 期已經比夠6000

昨日食600，今日就嘔1000，做好人係咪難啊 ，屌

港女又做返雞了

未止。。。

可摸耳升返1000點比毛毛走呀

我出返黎接客了 有冇人有性趣

千跌啦 熊熊哈

玩完了
正式輸晒今年啲profit

今日屎眼有點痛
原來係天機

dllm 高低波成千點

揸緊隻saas股日日跌10%
打算長揸 很矛盾

我301反左手 之後輸到仆街點算呀

仍然睇好後市

係 但我60格就食左

388 跌足100蚊 隻牛set止蝕都唔夠快

收到風lunch 後暴升

快手係咪跌破300準備

屌，293牛同佢死過

下面都好硬 棍落左兩次都頂得返上去

WOW

咁就150點

頭先新聞彈出嚟話派錢
先得閒睇市點知跌成800點

我都無成日變，洗咩經常出現

我呢啲弱質女流比返啲錢我

逃生門

今次死得人多

牛得

大牛屎睇圖垃圾
熊二反彈唔識睇圖沽正傻仔

轉彎飄晒移

兩幻8 以上做淡冇得輸

入少少牛先

招股價會撈

我都係 點撚樣追

之後就兩幻9 之後就三幻
一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

破冰轉身

邊可能咪扮

聽六sir 2 幻8 做淡，3幻斬

二轉會員

俾都俾我先啦

305 下就做到

想入返QQ了

298 斬痛到癲

我要出黎接客了

691貨

牛二假冧 睇好後市320

個慣性大到

止咗啦打咗杷

即彈返上30800先死得多人

你走記得叫我呀, 唔好掉低我

成班都抵死

685撈左

奈奈

set 左 305 ,低過305 先提你

子言b
請唔請人 就破產

逢高加沽 易沽易沽

成交完free fall ,哭能左

我真係女人嚟咖

唔緊要入左CALL 輪彈啦 驚個市唔彈

有冇聰明仔298call左？

言兄，最近馬仔點

子言好耐冇見

冇事啦，升返曬

向上殺 向下殺

彈散市，阿婆都識睇

但我仲夾緊呀謝b

上呀

夠薑今日殺埋重貨熊

阿姐係度 上唔到車

股票印花稅流料屌

你乜位call
我call G

嚇撚死

29840 @ CFD PRICE

388快d死返上去啦

但佢好似又跌返你點睇

留返天日先

又做新聞隊落去掃平貨 on9

死亡一小時

妓指夾左300典

個五千蚊可唔可以攞去補倉

dklm 造市冇人查

你唔係吉倉咩

屌那星斬完就升 屌

過左12點講印花稅

點解咁坐得

邊條友放流料, 我都嚇到.

仆街 真係9up唔洗本
比我知邊條撚樣放假消息
佢十八代山墳都炸撚左佢

尋日入咗20手3033
頭先入咗啲牛

aa stock都有講, 希望唔係真架啦

快啲中場休息啦 牛軍嚎哭緊啦

遷冊離港
遷冊黎香港

反中亂港滋事份子 係你啦柒波

港股通幾個月以來第一次資金流出
有咩啟示

好明顯跌多左 牛軍坐穩

細細地汁幾k咋

我等埋3月先出手，之前夾淡豬左幾十k

無事，股災係長期有資金流入，以為好多水個陣先發生

DL入咗屌米, 其他唔敢玩住太大波幅.
過埋中午先免得玩突襲又吹加稅風.

一車車牛去緊屠房

撈388

大戶連政府洗倉，冇咩壞消息就出埋啲垃圾稅

扑暈自己 下星期先醒番

我好少出聲可能

學奈B錄首歌仔上黎
咪知囉

可唔可以上番305呀
奈B知錯啦

大學讀音樂但唱歌真係好那難聽有冇其他選擇

玩左成朝
由羸二千>>倒輸千幾>>倒羸返千幾
錢真係好難賺

輸左10K

奈b快啲祈禱啦

都無稅

無事啦，跌停啦
牛仔可以出返黎啦

咁就要自貼喇

波圖加名

求30500(下月期)

可以吹蕭

個演講完左?
咁老定講無稅??????

跌停啦！牛gel！

一玩港期就咁

電子消費券啲阿伯點用

我正股仲gel緊

忙咗一朝 開app一睇高位千跌

叫雞安心出痕有折

Call

I am cow友

屌 388隻牛死得好慘 520即時走
一秒508

派俾佢就識用架啦

唔駛派，拎身分證用

大戶呃貨

咁快跌完

又股災

我都走唔到
要登入加落指示，大約30秒內搞掂
但佢幾秒就衝左落去，好傷

有冇人900加返

支那仔成日比假消息
話加稅

今晚返到嚟貼 我要研究下點先可以淨係比會員睇到個message 個框框 sor我唔係好識用連登

武肺完左有機會嚟支持下

有諗過但太唔女仔

笑哈哈公仔欄最後一個鎖鎖

傻既怕睇完你地更加以為我男人

彈琴,或者拉小提琴囉

[/member]

大波妹彈琴

hi

新手唔識止賺倒蝕買個教訓

我識彈幾下架咋

睇琴定波先

咁鋼琴啦
豬豬升番彈琴我地聽

哇絲打好索
有冇onlyfans

暗黑3角區,SEXY

Yes please

豬豬咁有錢

自從玩完巴話個神秘三角後
每一次一都不期然會望

屌你重口味就認啦

辛苦返工既錢又冇哂啦已化作雲煙飄走了

沒咩贏

無陰功

好耐冇見啦

都有音樂造詣呀李元玲好正

嘩正呀豬油撈飯仲要打孖上

眼光獨到

I know that feel bro

仍然要相信 破頂會有希望

下就升返得唔得

好想拮佢地

講真？

地點 時間

汽車牌費加30% 冇撚野呀你老母亂港波

升返，但係已經俾人打哂靶了

今晚我支持綠色有運

再買 再接再厲

9up勿認真

唉
自從潘狗收皮
我啲股都一樣

肛交所出業績
是咪會升到火箭

潘狗，真係害人不淺，死親都大熱門

上晝買熊，下晝買牛
牛牛哈

口味呢啲各花入各眼我地唔會怪你㗎

一早price in晒

hi 我係腳仔

升返上去轉燈啦

Hello 腳仔

176. 我們充分考慮對證券市場和國際競爭力的影響後，決定提交法案調整股票印花稅稅率，由現時買賣雙方按交易金額各付百分之零點一，提高至百分之零點一三。政府將繼續全力推行各項發展證券市場的措施，將香港的金融業發展至更高的台階。

有無大奇蹟日呀

係咪又要千跌啦

做淡做咗半個月，今日終於唔洗做雞啦

今朝消化左啦⋯⋯應該

等陣388倒升10%
一隻頂住全世界

又傳話係假
死啦今次

原來係真
支那仔收風好快

冇咩可能

人禍，加咩稅呀

吉利一年後有冇機會上返35 正股都好閪驚

好驚呀，開市la

Molamola

點解跌咁多仲有3幻點⋯

一陣會唔會再穿dl

唔敢上牛車

加稅，即係上面有指示會谷到做龍市，如果唔係啲人嚇走曬咪暴跌？唔係今年一定爆升點敢加稅

相信政府，唔⋯⋯唔怕！

朝早咪傳左囉消化左啦驚閪
一陣上返31100

思維唔錯，有股災老散既心態

真係咩唔好扼我喎

都靶左啦 唔係咩

一陣應該跌多浸
屌你亂港波

9 UPPER入左CALL 輪 驚驚

係廢老老散

好驚, 可唔可以唔好開

仲有2張302 call

正苦無錢就打劫車主&股票股東

加三成真係屌出聲

原來大芋失敬失敬

正仆街黎

我有冇睇錯?
未開市又跌定多100?

真係加喎仆街

勁假 無事掛唔好呀

就快要訓街啦

正常啦 似熊一

熊二

你同奈B 有D似
熟悉的味道

要賣屎忽啦

渣車又要加牌費 買股票又要加印花稅
屌你老味反中亂港波

咁快轉軚

佢痴撚左

夠膽落到二幻三 我開返個期倉call返上三幻

Cls 經濟本身都差

唔知298 call 既師兄食左未

又DL...

又一棍

Confirm加稅
DKLM
28000見

哇

訓下就慣 我都係街訓咗就一年

死左隻29800

千跌日

仆街
食飯前掛啲牛全部入晒

逃生門已關

今日見295

一入即跌

奈b 2.0

正唔好氹我開心

港交所痴撚左

我已經掛低成十格

快d 撈底啦，股災需要呢d 力量

淨係港交都可以freefall

牛B死了

玩撚完啦今舖

有冇人仲要排隊
冇既我排左先

係邊頭 我地有緣打個招呼

錢好過女

加稅千跌

同醉B 6969

我自己都冇錢啦越輸越多 啱啱斬左

勁共勁共

其實ok

得呢隻冇跌得咁閪媽咪呀

仲跌死啦死啦

早排先跳完 殘廢咗 宜家又要排一次

有本事落280DLLM

嘩 今日千跌

屌你老母 見港女幾叻女 入少少即插

差不多千跌 一早一晚還是追call

謝b好耐冇問你 宜家你個大plan係點 參考下

堅，啱啱講咗

係

set 297 cow 多張

讀撚埋出黎啦隻亂港波

真豬都冇咁真

堅啦！彈晒信息

我都想參考

true

食左未298

咁仆街啦頭先仲話流料，好彩無加注過午市。

我都想學嘢 教下我點睇

你都唔係真心嘅

Erm

超級波發威既日子

留名學野

仲加唔加Q牛好

食咗啦等你上水咩

真心嫁，你理得我點用

仲睇圖
睇星期六個倉咪得囉

支持下佢業務pls

2 手average $45

同我一樣

千

岩聽

我68x加夠
65x先再加

完啦好嗎

麵哥救我 @麵咪媽

好

隻牛牛入屠房

都啱 彈出彈入

係咪無逃生門啦

下隻到qq 3690

嗚呀cow 哂d 錢錢la

做咩唔加密提示，班粉絲又自生自滅

gun

話咗穿301要去292
我啲正股好痛

上年已經係咁睇
係你話我彈出彈入姐

600 先cow 正股

牛B死了 手足再見

我反而麻麻地

好啦，唔好嬲啦，有錢齊齊賺

裂口未補完 頂住

dllm 3 張期同牙波死過

10月前唔上返去
我就係咁先

宜家武肺都冇左好多堂啦

無事啦升返

我隻野4月幾5月到期

29700牛左
再輸一個月唔玩牛熊

上返三幻先打和

彈散市，睇路

跌完啦痴線，唔通一路跌dl 到收市為止咩

好快啦 差200點 GOGOGO
低位無溝CALL 輪

點解會揀熊唔係牛

食正成個浪就fat fat lo

咁撚大鑊
唔通跟足幾個月咩

升啦唔該

305

跌下先健康呀

放心，中間會殺高J 友

點解今朝要彈弓手無買隻熊

因為唔覺個market值咁高

就黎豬到要退出股壇

入左牛
跌到最低走左
一走即彈

其實我都有諗過 但好似升到冇頂甘就放棄左呢個諗法 以為會再上

慘

收到風你過年期間賺左好撚多

挽留光頭仔

唔係你既錯 係垃圾波既錯

輸返哂

PROFIT 姐 我28020 果期已經豬凸 一早無晒PROFIT

+1好唔好

首領 屌我期豬左一幻
豬返曬尋日美股羊的一半錢錢
好傷心 個b今晚冇飯食了

Put會否太不智

已入54248 牛仔
打靶位29648

醉b氣氣

估估sir,有無事？上水報下ok?

仆街彈唔起

近到...補GAP 就67

唔會無止境咁升啦
人係要錢唔係要貨……貨一唔值錢就
最終都係要還原再黎過…… 那怕個藉口係幾咁堂煌

今個月豬左30個 要重新出發了

唔挽港女啦 豬死我啦

一陣就升返哂啦未驚過

唔要305 la, 303 都好呀

直覺炒股

係就落埋295補埋個口算啦

無見一排，無咁on9 既

臭閪港女
好在朝早隻肛閪銅高位清倉
唔係豬得仲多
唔撚玩啦 吉吉算

未驚過 好快32000

千跌呀屌豬死啦

無咁順攤俾位你CALL有排妹掛

起碼升多一次做個頂先會再落

屌你

我冇諗過咁快會回調 以為會再上2 3百點

大c 知錯啦

Hsi gg
All cut
牛市完

呢個post 咁撚悲情，係時候要講女

殘忍只需一棍

因為啲聲2邊sync唔到 同project唔到原本有既音質 變左好難去示範 有啲細節位個學生都會有機會睇唔到 啫係手position嗰啲

快啲死落去了結我啦 好痛苦

個list好紅
唔玩喇比返啲錢我

你真定假，分唔到

有隻揸住左
個市升定跌佢都係紅

計埋今次，食左5次千跌，同千跌好有緣

一改post 名就含撚

喂！無見一排，個人又高左woo

比返d錢我

可唔可以話講錯其實唔會加稅呀

估唔到今日咁慘烈

唉 豬死啦

邊條仆街亂玩POST個名......

得登揀張綠色嘅

捉佢出黎做雞補數

得罪淡友之神破左風水局

牛軍 坐好 飛機準備起飛

波狗推冧個市
等你班老散專心工作
失業率減小 失業借貸又小d人拎

好唔老黎嫁麻

仲有咩位可以睇

仲會唔會有新DL?

全玩完了

我都食中左一棍

借黎炒，個息口唔高

震少少就驚驚青青
點做大事

波叔重倉做淡 無得鬥架

救我呀熊巴

還到既話 根本冇息

唔cow la , 落到290,全斬

我牛絲
睇好會上32000 （不過原本估今個星期）

290,會係反彈低位

再跌我就玩完啦熊巴

還八舊頭一年 借啦借啦

係咪ga

290 應該難D

其實放銀行新資金定期，有賺

我唔信

好啦 消化完啦
準備破

今日開始退港股 只炒美股

吐佢息咁正

今晚到美股，放心

配股集資

拎呢d 錢玩

賣閃卡

其實而家都跌左咁多, 點都係買上易贏過買落

駛唔駛搵外快
呢度大把有錢巴

美股deep V

咁正

毒撚錢最易搵

唔千跌都唔知咁多淡友

買落冇乜位食啦

再輸就要啦冇前冇後搞下gag得唔得

踢閪晒d無信念嘅人落車就啱
架車輕d 開得越快

可惜禾唔係

點先叫多
先高位跌得5%

地獄靈車?

似想出新dl
牛軍手足

一夜回到解放前

你買牛熊，都叫小賭?

都應該要 有冇興趣

屌你老母又衝dl

你個架係咪礦車嚟 直衝鑽石能量底

見好多人開patron only fans 豬西都有fans

識玩

做咩生意？

🚀🚀🚀🚀🚀 to the moon

星期六巴有冇join有冇好嘢介紹

冇性趣

有貓撚就幫襯

開張之後過嚟飲杯嘢

狗得唔得對貓過敏

ok呀！where？

無留意開

有冇淆軍可以攬攬

而家咪俾大芋當狗咁撚

淆軍圍爐區

CALL 輪圍爐

唔好再跌得唔得

如果落到去283就正

賺埋咁多錢要對自己好啲

祝你財源滾滾來

啱呀 唔使養狗 自己就係

反彈未呀
夾撚死哂牛軍啦

酒呀

296牛準備入閘

我唔敢上車

應該要跌夠4位數
慶祝財赤預算案

直衝dl

兩點棍

跌

有咩慘得過冇錢買熊

架車咁高點上

牛仔(已打靶)

牛已靶

恩公囉

唉唔撚玩啦

睇來DL想收

唔笑了，大家要保重

今日跌乜鳩

跌左1千點cls

已經跌到無左感覺點算

Let it go

唔好再笑了

CLS
幾耐無試過冧閪到咁

你個名

又話咩上3幻2既

割韭菜

你唔係斬左咩 3幻斬都好痛下...

揀多隻牛入閘

問你師父

v未

上次最多係咪1800點唔記得了

劏房波引爆左牛3

港膠所今日支陰燭是咪近呢幾年最大支？
同qq之前跌70蚊有得揮

已經諗到聽日既策略，低關買騰訊牛，高開沽港交所

308put左啦

伍佰表示支持

不得了

見話加稅單野係流野lunch前又call番兩張博反彈

小種子要有坐返幾年貨既心理準備啊

好撚似謝天華單手爬緊山咁款

比次機會啦

納dee 助攻定點

大芋巴點睇

大漲大回未驚過 牛軍一齊殺返上去
利伸
今日輸左幾K

劏房波真係一戰成名

改返個標題 我代牛軍同大家道歉

環球跟跌，西鳩

我呢2 日都無左幾百個，走唔切

個標題真係好撚邪，樓主先係真兇

淡雞對唔住，放我一馬

好耐無千跌

玩細左?
之前幾千萬上落

干跌

應該係正股倉已經幾百個